劉細良指中共是瑞士軍刀，無論佢有多變功能，本體都是軍刀

保守派、改革派、習派、江派全都是中國共產黨

一早知啦

都是敵人。